電腦你還好嗎?

電腦壞左少少, 想問最近有咩pc game 好玩? 用黎換機用

1999

尚愛看少女漫畫嗎

pubg

pubg玩夠了,再吃雞有用嗎